呢排睇住啲警察，就好似拍緊古惑仔咁

612 人在江湖
71 猛龍過江
77 隻手遮天

睇住成班犬圍鳩一個義士打，就好似第一集冧巴閉咁，真係痴撚線。
如果你將古惑仔首我話事key埋落班友打人做犯法事既片到，如果未睇過古惑仔，我真係信呢套係拍戲

軍閥時代來臨咁款，警察想點撚樣都得

選擇性執法
濫捕濫權
無委任證
記你老母
打路人
使用不合理武力
干預醫院

仲有無補充？ 真係知法犯法，隻手遮天

永遠萬用圖

我話我話事
啊蛇做嘢唔洗你教

100% Match

認撚住我呀 隻揪呀

我話我話事

建議警察廣告用呢首歌，大把黑社會入

佢地只係回復本性

以前都叫有牌爛仔架啦

步入黑夜的我更出色

Wave sir可以做肥屍